新 iPhone X, 8/8 plus/ Apple Watch S3 幾時加八達通入去？

"This also opens up FeliCa systems outside of Japan, such as Hong Kong’s MTR system and Octopus Card, and Singapore’s EZ-Link to Suica-like Apple Pay services in the future."

究竟香港幾時先 enable 俾人 add 八達通入去呀？
出街可以唔駛帶 credit card, 八達通，cash 又唔駛用 v7 支付 scan 嚟 scan 去嘅日子幾時見到？

八達通公司食古不化同太多既得利益, 寧願開發自己product (oepay)都唔想益人, 咁依家oepay食哂屎, 咪睇下佢會唔會反省下開放個平台比smartphone用囉

聽講***pay會有 咁apple應該都唔洗好耐

八達通唔該進取啲啦

如果apple有就正